陳柏宇top3歌曲

斷絕來往
沒有你 我什麼都不是
你瞞我瞞

不服來辯

逸後
斷絕來往
認命

親愛的仇人
你瞞我瞞
沒有你 我什麼都不是

再見不再見
固執
車匙

逸後
斷絕來往
沒有你我什麼都不是

其實好多都中意

別來無恙
告別之前
拍一半拖

認命方力申個首就得

親愛的仇人個名差小小，
斷絕來往對陳柏宇事業上重要d

再見不再見我麻麻，
固執太單一情感，
車匙都係，好聽但唔係top3

告別之前
回眸一笑
你瞞我瞞

你暪我暪
i miss you
沒有你我甚麼都不是

逸後係好聽，但唔夠觸動人心

老實不客氣，佢曬左林奕匡比佢首別來無恙，到喉唔到肺
告別之前OK，但編曲差左小小
拍一半拖可入top5, top3未得

回眸一笑唔好提

I miss you對陳柏宇黎講係唔錯，
但後來既你瞞我瞞佢話左比我地聽佢係可以做到更多，所以I miss you可foul，有更多選擇

I will be loving you
遲愛
我沒有

尊嚴
你瞞我瞞
斷絕來往

no1 多此一愛

木馬小盒
固執
親愛的仇人

告別之前
巴別塔
車匙
其實拍乳所有歌都top

時機
你暪我暪
沒有你，我甚麼都不是

非常難揀 最後揀左呢3首
斷絕來往
永久保存
車匙

斷絕來往
你暪我暪
沒有吻的資格

別來無恙 啲詞寫得唔好

Mr. Adult
繭
黑馬王子

別來無恙先係神詞，醉酒佬自言自語，去到「現在剩我一個」之後情緒大爆發，成首歌講到自己已經Move on，但最尾情緒爆發完都係「恨不得當初，懂得愛惜你」
一個平時唔入廚房嘅男人要悶到點、孤獨到點先會肯自己做飯，成首根本sad到極點

你瞞我瞞
回眸一笑
拍一半拖

其他都好正

佢主線好但用字差
anyway 各有睇法，但呢首我都係會成日聽既
個MV好好睇

別來無恙
告別之前
斷絕來往

買咗飛等入埸聽speechless

逸後
別來無恙

第三隻容我揀隻冷門小小

時機

糖兄（無錯，攞糖妹底褲劣鳩果個）作曲填詞一手包辦

直頭好似講緊佢自己咁

親愛的仇人聽得最多，聽親歌都會play

時機都會係我top3

識貨

Agger
雖然某幾句啲字填得好勉強
但成隻歌，有感情既鋪排
開頭比較平靜，本身以為自己無野，如常過日子
點知自己仲好掛住佢，「忙下去、捱下去、但一不小心、總記起你」
之後去到怪責自己，好內疚，「我為何未懂得自白、我為何未捨得學習.......」
聽完逸後，再聽別來無恙，加埋個mv直頭想喊

告別之前
一字一淚
mr.adult

黑馬王子
時機
原諒我要高飛

時機 好中自己經歷過嘅嘢

親愛的仇人
萬中無一
繭

呢幾首真係唔會skip

逸後
你瞞我瞞
多此一愛（因為ex 介紹 所以個人top)

I miss you
永久保存
你瞞我瞞

我心目中Top 3：
上集大結局
無限
動物農莊

一定係Espresso先生

如果認真揀我都係揀呢3首
之後就親愛的仇人同尊嚴

繭
Espresso先生
我沒有

親愛的仇人
逸後
別來無恙

第一名你瞞我瞞
第二名沒有你 我什麼都不是
第三名不關我的事

别來無恙
沒有你，我什麼都不是
車匙

告別之前
我們的門牌
別來無恙

黑馬王子正到

Escape live session 首播mv 之後再唱逸後重新編曲版
差啲當場喊出黎

P.s. 逸後重新編曲唔係講緊players果個

一生獨霸濃情至極~

總之全部都唔入流除左樓主講個幾首

唔好咁講，有d都值top5

一休
原諒我怕黑
萬中無一

逸後
請跟我走
尊嚴

冇意識形態監獄

請跟我走
木馬小盒都唔錯

親愛的仇人
航拍
你瞞我瞞

你瞞我瞞
航拍
I miss you

單車
shall we talk
謝謝儂

永久保存
我們的門牌
你來自哪顆星

其實好多都中意

我都在場，我都真係當場流馬尿

咩黎

一定係呢3首
逸後
拍一半拖
你瞞我瞞

時機
沒有你

第三首諗唔到

命案

一字一淚
走到尾
意識形態監獄

聽親別來無恙都想喊

告別之前
尊嚴
你瞞我瞞

車匙
別來無恙
告別之前

斷絕來往
告別之前
回眸一笑

逸後
Mr. Espresso
親愛的仇人

乜柒都你講撚哂，咁撚樣叫討論？

冇別來無恙唔洗討論落去